{
  "id_query": "30241591",
  "total": 16530,
  "total_current": 200,
  "max_score": 46.319572,
  "origin_question": "Làm sao mình có thể nhận biết đâu là hàng quốc tế vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 24.602303,
      "id": "29755994",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao nhận biết đâu là máy sản xuất tại mỹ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hầu hết các máy iPhone được sản xuất tại Trung Quốc bạn nhé. Và để biết nơi sản xuất máy thì bạn thử kiểm tra trên hộp máy xem có ghi thông tin này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.224083,
      "id": "30425063",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào mới biết hàng nào là quốc tế z ad",
      "answer": "Chào anh ,Hàng quốc tế là điện thoại có thể dùng tất cả các loại sim từ các nhà mạng khác nhau mà không cần dùng sim ghép anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.659277,
      "id": "26177347",
      "field_search": "question",
      "question": "5s lock vs 5s quốc tế khác nhau như nào ạk? Mà làm sao để nhận biết 2 loại đó",
      "answer": "Chào bạn iPhone phiên bản Lock sẽ cần sử dụng thêm SIM ghép mới nhận SIM Việt Nam được , còn iPhone phiên bản Quốc tế thì bạn không cần gắn thêm SIM ghép , bạn có thể gắn SIM vào máy để test , nếu máy nào nhận SIM ngay và không cần SIM ghép thì đó là phiên bản Quốc tế , còn điện thoại nào cần SIM ghép thì đó là iPhone Lock bạn nhé . Về bề ngoài thì 2 phiên bản đều giống nhau bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.58997,
      "id": "22642620",
      "field_search": "question",
      "question": "chào bạn, mình định mua iphon6s mình muốn hỏi bạn iphon6s có mấy phiên bản để nhận biết đâu là phiên bản quốc tế và các phiên bản khác thì mình phải làm thế nào, mong câu trả lời của bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu theo như bạn đề cập thì có 2 phiên bản là lock và quốc tế và các phiên bản quốc tế thì có thể sử dụng được nhiều nhà mạng có băng tần phù hợp không cần sử dụng sim ghép còn với các phiên bản lock thì để sử dụng được sim của các nhà mạng khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép nha bạn và bạn có thể yên tâm là bên mình chỉ kinh doanh máy phiên bản quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.799244,
      "id": "24978966",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đây là hàng quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn, Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.183826,
      "id": "31780477",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào phan biệt bạn quốc tế và ban lox .máy mới chưa mở hộp thì có tem để nhận biết ko vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo  xem sao ạ, máy bên em khi mua là bản quốc tế ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.952532,
      "id": "20339677",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip này là hàng quốc tế hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Hoàng,Dạ với các máy iphone Thegioididong.com kinh doanh đều là bẳn quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam đó ạ.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.343708,
      "id": "23426340",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua hàng qua online là sao kiểm tra đt để biết cái nào là phiên bản lock và quốc tế",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua hàng Online bên Thegioididong thì 100% là máy Quốc tế nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.544744,
      "id": "18409258",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao các cửa hàng khác bán iphone 6 quốc tế nhưng giá lại rẻ hơn nhiều vậy, không biết có phải đều là hàng chất lượng k",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB giá 9.990.000₫ bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal 100% anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.29191,
      "id": "20109114",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để biết đó là hàng chính hãng của Việt Nam  vậy làm ơn cho biết đi",
      "answer": "Chào anh,Để biết đó là hàng của nước nào anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Giới thiệu > Kiểu máy nếu thấy VN/A là chính hãng Việt Nam anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.258053,
      "id": "18625592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi làm sao phân biệt được iPhone phiên ban quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh Công,Các máy Iphone phiên bản quốc tế khi lắp sim vào sẽ tự nhận sóng và sử dụng được. Còn các bản xách tay máy lock mạng cần 1 miếng ghép sim mới có thể lắp sim vào sử dụng được ạ. Nhưng anh cẩn thận có thể bên bán lắp sẵn miếng ghép sim trong khe sim nên anh dùng cách này lắp sim vào vẫn có thể nhận mạng bình thường, nên mua máy tại các cửa hàng uy tín anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.844252,
      "id": "19939766",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế là sao v",
      "answer": "Chào anh,Dạ là phiên bản bán trên toàn thế giới và ở nước nào sử dụng cũng được đó anh ơi, để phân biệt với bản khóa mạng chỉ sử dụng với 1 nhà mạng duy nhất đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.68705,
      "id": "20114709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, ip6 của tgdđ là hàng lock hay quốc tế vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.65903,
      "id": "20072541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv,Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.47817,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.346542,
      "id": "20676317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 là hàng mới và mua ở cửa hàng như vậy phải bản quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm Iphone 6 32gb này là phiên bản quốc tế, mới nguyên seal chính hãng chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.314228,
      "id": "26433694",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tai sao máy iphone6s plus quốc tế  nó gan sim 4g vina zo sao nó không nhận vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại, tháo SIM gắn lại và khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.303566,
      "id": "24351970",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng quốc tế ak ad ơi ????",
      "answer": "Chào anh,Đây là phiên bản quốc tế hàng chính hãng công ty sản xuất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.258516,
      "id": "27017234",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 1 chút.dòng này là phiên bản quốc tế hay là lock vậy",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.248005,
      "id": "20085617",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ktra số imei trên trang chủ Apple là đảm bảo biết đc máy đó là lock hay quốc tế phải ko QtV,Mình ktra số imei trên trang chủ Apple là đảm bảo biết đc máy đó là lock hay quốc tế phải ko QtV",
      "answer": "Chào bạn,Với IMEI thì không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.00361,
      "id": "17446424",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bản quốc tế ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Các sản phẩm bên em kinh doanh đều là phiên bản quốc tế chính hãng 100% chị nhé. Nếu quan tâm chị có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.975576,
      "id": "26196082",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6  này là bản quốc tế hay sao",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb bên em kinh doanh bản quốc tế, thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.967007,
      "id": "26724633",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản máy lock hay quốc tế vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.731314,
      "id": "24177729",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy bên thế giới đi động ip 6 32gb , mình mang sang nhật bản k nhận sim nhật là sao hả bạn, đây k phải là bản quốc tế hay sao,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này bên mình thì là sản phẩm quốc tế bạn nhé. Trường hợp bạn mang sang Nhật không nhận SIM do băng tần của nhà mạng này máy không có hỗ trợ, nên là bạn có thể chọn loại SIM khác và gắn vào máy xem có dùng được chưa nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.589699,
      "id": "18529648",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là bản quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 này là bản Quốc Tế nha, tất cả các dòng máy iPhone Thegioididong đều là bản Quốc Tế bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.556234,
      "id": "29701025",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản quốc tế hay blook thế. nếu ví dụ đây là bản blook có giá như vậy thì bản quốc tế có giá ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng 100% ạ. Còn máy anh nói thì bên em không có thông tin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.514055,
      "id": "20183392",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại màu phiên bản quốc tế hay sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế được hãng phân phối chính thức tại Việt Nam đó anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.456171,
      "id": "20042055",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv,Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy quốc tế chỉ cần lắp sim vào là lên sóng ạ; nhưng do công nghệ hiện nay có thể hàn sim ghép vào máy lock nên khó có thể phân biệt được; theo mình bạn nên mua máy đổi trả bên mình, hoặc tìm cửa hàng uy tín mua máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.422808,
      "id": "27283196",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , ip6 plus hàng quốc tế 99% giá 7tr ram 1G xài có lag giật không ạ , và hàng quốc tế là như nào ạ???",
      "answer": "Chào chị! Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus ạ. Mong chị thông cảm! Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em nha chị. CòniPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.341797,
      "id": "27257694",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi hàng quốc tế 99% là hàng như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hàng quốc tế 99% là điện thoại phiên bản quốc tế đã qua sử dụng nhưng tình trạng máy vẫn y như là máy mới mua anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.326944,
      "id": "22194651",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây có phải là iphone quốc tế k",
      "answer": "Chào anh.Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế chính hãng 100% anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.268373,
      "id": "23371941",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản VN hay bản quốc tế vậy ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.238548,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.149015,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.0766,
      "id": "22837851",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản quốc tế hay hàng chính hãng bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB của thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng Apple bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.970151,
      "id": "26593527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32GB là máy quốc tế hay máy lock vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không kinh doanh điện thoại Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.970134,
      "id": "25618808",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao nhận lại tiền khi nhận hàng rồi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em chưa hiểu ý chị ạ, chị có thể nói rõ vấn đề chị cần hỗ trợ để em hỗ trợ chị thông tin chính xác nha chị.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.950064,
      "id": "27553846",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hàng quốc tế phải ko shop",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB này là bản quốc tế chính hãng 100% ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.917801,
      "id": "23508517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trả góp khi mình nhận hàng mình có làm giấy tờ gì khác nữa không vậy.?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp duyệt hồ sơ online thì quy trình như sau ạ, anh làm hồ sơ online, khi hồ sơ online được duyệt thì anh đến siêu thị duyệt hồ sơ trực tiếp rồi nếu hồ sơ chắc chắn được duyệt thì anh lấy máy về, anh yên tâm cung cấp giúp em số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.770849,
      "id": "26640269",
      "field_search": "question",
      "question": "máy lock hay quốc tế vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không kinh doanh máy Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.732203,
      "id": "18227465",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi đây là bảng lock hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em là hàng chính hãng quốc tế chị nhé, bên em không kinh doanh bản lock ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.702305,
      "id": "17721659",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này là bản quốc tế hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đây là bản quốc tế, chính hãng nhập từ Apple nha anh. Nếu anh thích máy vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.68734,
      "id": "27398124",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái ip6 quốc tế E muốn dùng tại việt nam thì phải làm sao ạk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu iPhone của bạn là bản quốc tế thì ở Việt Nam bạn chỉ cần lắp Sim vào là sử dụng được ạ.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.635768,
      "id": "19593570",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi làm sao biết được hàng chính hãng hay k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo cách kiểm tra chính hãng  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.597489,
      "id": "20990864",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này bản quốc tế là của nước nào vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản quốc tế nha, và máy dành cho thị trường Việt Nam bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.571583,
      "id": "19919172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi này là phiên bản quốc tế hay lock vậy ad? Cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5226555,
      "id": "17685433",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì mình có thể nhận hàng đã đặt cọc trước vì mình thấy trên web báo là đã có hàng rồi?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị đã đặt cọc trước thì chị có thể yên tâm, bên em sẽ liên hệ thông báo cho chị ngay khi sản phẩm về hàng. Hoặc chị cũng có thể liên hệ trực tiếp đến tổng đài 1800.1060 vào ngày mai để nhân viên bên em tư vấn chi tiết cho chị nhé.Chúc chị nhiều sức khỏe!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.413667,
      "id": "21910298",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là bản quốc tế hay block",
      "answer": "Chào bạn.Các dòng sản phẩm iphone bên mình hiện đang kinh doanh tất cả đều là hàng chính hãng quốc tế bạn nhé, bạn có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.403389,
      "id": "20072499",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv,Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ dựa trên thông tin này chưa chắc chắn được máy của bạn là máy lock hay quốc tế đâu ạ; bạn có thể thử cách đơn giản đó là lấy khe sim kiểm tra nhé; thường máy lock sẽ có miếng ghép sim, hoặc bạn lắp trực tiếp sim vào nếu lên sóng gọi đi được sẽ là máy quốc tế bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.347496,
      "id": "25345994",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi may nay là hàng xách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam, bên em không kinh doanh hàng xách tay anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.344469,
      "id": "20081725",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ cần thực hiện lệnh *5005*7672*0# là đảm bảo biết đc iphone lock hay quốc tế phải ko Qtv,Chỉ cần thực hiện lệnh *5005*7672*0# là đảm bảo biết đc iphone lock hay quốc tế phải ko Qtv",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  khi anh  thực hiện lệnh như trên thì anh không kiểm tra được Iphone đó lock hay quốc tế anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.328468,
      "id": "25301090",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mua ở siêu thị tgdd là máy quốc tế hay lock vậy máy mình mua ở siêu thị tgdđ kiếu máy MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Máy kinh doanh tại Thegioididong.com là máy bản quốc tế chị nha, máy có mã VN/A đó ạ. Hiện bên em có Chương trình \"Đặt online xuyên tết\" áp dụng đặt hàng từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) và chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nha, khi tham gia đặt hàng thì chị sẽ được giảm 5% cho sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3059025,
      "id": "28581193",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi ip phien bản quốc tế là sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.253002,
      "id": "20781821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đó là iphon6 bản quốc tế hay việt nam vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm Quốc tế và được phân phối chính hãng vào Việt Nam ta với mã là VN/A đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.191504,
      "id": "25346254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi may nay là phiên bản quốc tế hay hàng xách tay zậy tu van giúp mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Hiện bên em không kinh doanh hàng xách tay ạXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.179269,
      "id": "17858939",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 6 32gb này là bản quốc tế hay bản nội địa vậy",
      "answer": "Chào anh Duy,Dạ với các máy Iphone được Thegioididong.com là bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.178775,
      "id": "26588606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sp này mua ở tgdđ có phải là bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng quốc tế chính hãng nhé chị nên chị yên tâm về sản phẩm bên em ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1637745,
      "id": "24837290",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g bản quốc tế là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế bên em kinh doanh có giá 8.490.000₫ ạ. Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.058173,
      "id": "20333072",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6s quốc tế giá bn vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6S 32GB với giá là 14.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin cụ thể về khu vực anh quan tâm để bên em có thể kiểm tra giúp anh tốt hơn ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.023945,
      "id": "24024291",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 quốc tế có rũi ro j ko vay Cửa hàng",
      "answer": "Chào bạn, Bạn mua điện thoại bên mình là yên tâm chứ không có rủi ro gì cả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.981054,
      "id": "25424954",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi! Em mới mua iPhone cũ của một cửa hàng. Vậy đây có phải hàng quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không kiểm tra được thông tin này giúp anh được nha. Anh có thể liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.694578,
      "id": "21714986",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi laptop trưng bày ở tgdd đc bán theo danh sách là hàng đổi trả( hàng đã qua sử dụng) vậy thì lm sao người mua nhận dạng đc đâu là máy trưng bày còn đâu là máy đổi trả ạk. Nếu đc thì ad có thể giới thiệu cho e một vài laptop trưng bày ko ạk",
      "answer": "Chào anh LuânRất tiếc thì em không có thông tin cụ thể những sản phẩm nào là máy trưng bày nên không có được thông tin cụ thể đến anh được, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.616101,
      "id": "19273400",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hình thức thanh toán bằng mastercard là sao vậy? Thanh toán và nhận hàng ntn?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh thanh toán online bằng cách chuyển khoản và anh chọn hình thức nhận hàng tại siêu thị hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Anh có thể nhấn vào mua ngày ở Mastercard để làm theo hướng dẫn mua hàng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.611522,
      "id": "24568110",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tgdd sản xuất ở đâu zay ạ tại có nhiều loại ip quá như trung quốc và đài loan và lock còn tgdd ip quốc tế này sản xuất đâu zay ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì các máy iphone được lắp ráp ở nhà máy của Apple bên Trung Quốc bạn nhé, bạn an tâm đây là sản phẩm chính hãng của Apple nên chất lượng được bảo đảm nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.602545,
      "id": "18016839",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy lock hay quốc tế ạ? Nếu là qte thì của nước nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB được kinh doanh ở Thegioididong.com là phiên bản quốc tế chính hãng và có thị trường phân phối ở Việt Nam bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.596643,
      "id": "21417049",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi làm sao phân biệt bản lock và quốc tế. Bản lock có xài 4g đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để phân biệt iPhone lock hay quốc tế bạn có thể gắn một SIM vào máy, nếu điện thoại nhận SIM mà không cần cài đặt gì thêm thì đây là điện thoại quốc tế bạn nhé. Và với iPhone lock thì bạn vẫn có thể sử dụng 4G, tuy nhiên cần có thể hỗ trợ của Sim ghép nha.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.556431,
      "id": "20292577",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động có bán hàng quốc tế 99% k nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình có các sản phẩm máy đã qua sử dụng và đều là hàng quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.546421,
      "id": "31201484",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là quốc tế mỹ ha",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản Quốc tế được bán tại thị trường Việt Nam anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.527127,
      "id": "24830086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vừa mua. ý muốn là phải phiên bản quốc tế unclock Sim nhưng về mình check lại imei thì sim đã unclock đâu ad. mình muốn cầm sang nước ngoài dùng nhờ lắp vô ko dùng đk thì làm ntn.",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế được phân phối tại Việt Nam anh nhé, mình không cần unclock Sim gì cả, khi sáng nước ngoài anh có thể mua sim của nước đó để lắp vào máy để dùng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.523544,
      "id": "30380621",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này là iPhone 6. Gold .   Hả.  Ad.  Đt này quốc tế hay sao ạ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là sản phẩm quốc tế anh nhé, anh an tâm ạ, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.51421,
      "id": "21420511",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hả ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em hiện kinh doanh hàng quốc tế anh nhé. Anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm bên em đang kinh doanh anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.420365,
      "id": "26006007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tui hỏi là iphone 6 này là bản quốc tế hay bản lock vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.334357,
      "id": "17474322",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hay mã vn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bản quốc tế có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.303436,
      "id": "18717256",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx83061225792. Nhờ admin kiểm tra giùm đây là máy ip gì và phân phối tại đâu có phải quốc tế và chính hãng không? Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào anh QuốcRất tiếc hiện tại thì sản phẩm này không có thông tin trên website Thegioididong.com, anh có thể nhấp vào  để nhập mà imei và xem thông tin về máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.302212,
      "id": "22015314",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lock hay quốc tế vậy ad",
      "answer": "@Tuấn: con Này chưa đập hộp hả ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.301128,
      "id": "28111156",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi phiên bản quốc tế hay lock",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình kinh doanh iphone là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.288078,
      "id": "28221049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy ,Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản quốc tế anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.23342,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.180144,
      "id": "25300476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu máy mua đúng ở siêu thị tgdd thì máy là quốc tế hay lock zậy ạ, hiện máy mình kiểu náy là MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ xjn cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình là quốc tế bạn nhé, mã này là máy phân phối ở thị trường Việt Nam và bạn an tâm nếu máy này mua ở hệ thống siêu thị Thế giới di động thì đây là máy quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.179176,
      "id": "27761084",
      "field_search": "question",
      "question": "bản quốc tế màu đen 32gb bao nhiêu vậy...",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.169228,
      "id": "18079378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 quốc tế bên mình là bản LL/A hay gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone 6 bên em là bản quốc tế có đuôi là VN/A anh nhé. Với sản phẩm có đuôi là VN/A thì anh có thể an tâm sửa chữa ở tất cả các trung tâm bảo hành chính hãng Apple tại Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.137411,
      "id": "21642398",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phiên bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản Quốc tế chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.126119,
      "id": "21918543",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb là quốc tế hay Việt Nam",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh là bản quốc tế đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.122146,
      "id": "19880706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm cách nào để kết nối itunes để mở mạng quốc tế mua code vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc hiện tại bên mình chưa có dịch vụ mua code cho máy lock chuyển thành máy quốc tế nên không có thông tin cụ thể chính xác mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này. Bạn có thể tham khảo thêm các cửa hàng bên ngoài chuyên mua bán code từ apple bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.073011,
      "id": "29010142",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã giảm giá còn đặt hàng hay không là tùy mình hay mình nhận mã là phải đặt hàng v ad?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể đặt hàng hoặc không đặt anh nha, bên em không bắt buộc ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.979751,
      "id": "28684831",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cua minh sao nhắn tin có người nhận được người không nhận được là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhắn sms hay là tin nhắn nào khác vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.972188,
      "id": "17706627",
      "field_search": "question",
      "question": "hàng đã về thì e có thể ra làm thủ tục và nhận máy trước 1/4 được k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể mua trả góp sản phẩm bất cứ lúc nào anh nha! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.924177,
      "id": "17686252",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ tgdd kiểm tra giúp em số imei xxxx39060536100 là hàng lock hay quốc tế ạ",
      "answer": "@Đạt:359239",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.912422,
      "id": "25345807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tai máy này hàng sách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.86832,
      "id": "22322266",
      "field_search": "question",
      "question": "phiên bảng quốc  tế khác gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone lock là iPhone được bán ra kèm hợp đồng của nhà mạng (được quản lý theo số IMEI, phần cứng hoàn toàn như nhau) nên chỉ dùng được sim của nhà mạng đó (ví dụ iPhone lock của Viettel thì chỉ sử dụng được sim Viettel), còn iPhone quốc tế thì có thể dùng được sim của tất cả các nhà mạng trên thế giới bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.867626,
      "id": "19955407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này có phải ban quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi anh ơi, sản phẩm này là bản quốc tế anh nhé, ngoài ra thì siêu thị bên em chỉ kinh doanh sản phẩm chính hãng và là mặt hàng quốc tế anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.833349,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.83209,
      "id": "19867398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi gọi qua messager phía bên kia ko thể nhận đc âm thanh là tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Micro > Messenger > Bật xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.825832,
      "id": "27410997",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy ip6 bên mình là bản quốc tế hay bản lock v ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com đều là chính hãng, quốc tế chị nha, bên em không kinh doanh máy lock ạ. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.815332,
      "id": "27436310",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6  32G là bản quốc tế hay bản lock ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcDạ. Sản phẩm này Thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.789998,
      "id": "23007151",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG ở đâu z ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm này đã có hàng chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.777069,
      "id": "20780384",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 quốc tế mua trả góp bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh Minh,iPhone 6 32GB anh đang tham khảo, siêu thị Thegioididong.com kinh doanh giá 8.990.000₫ nha anh! Khi tham gia góp, tùy gói lãi suất sẽ hỗ trợ khác nhau nha! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.759859,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.729421,
      "id": "29806178",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này là bản quốc tế luôn phải không shop?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các sản phẩm iPhone được kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và là bản quốc tế chị nhé, chị có thể yên tâm ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.729421,
      "id": "22148401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "@Nguyễn Duy Đoàn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.729421,
      "id": "17653132",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy chính hãng quốc tế phải k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi ạ sản phẩm là máy chính hãng quốc tế chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.699282,
      "id": "19997824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này là bản quốc tế phải ko ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32GB bản quốc tế được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.687608,
      "id": "18254619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng trên Apps Store nhưng không có thẻ thanh toán quốc tế thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể mang CMND ra ngân hàng làm thẻ thanh toán thì mới mua được thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.681846,
      "id": "28861382",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển từ iPhone lock sang bản quốc tế có ảnh hưởng gì k vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này ý là bạn mua máy mới phiên bản Quốc tế hay như thế nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.671999,
      "id": "18718804",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx83061225792. Nhờ admin kiểm tra giùm đây là máy ip gì và phân phối tại đâu có phải quốc tế và chính hãng không? Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp lại imei do hệ thống che nên bên em không thể hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.637729,
      "id": "21239021",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua và chưa hiểu ip6 của tgdd là bản lock hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.587488,
      "id": "21540931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút được k ak. Iphone 5s bản JA có phải bản quốc tế k hay là hàng lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nhìn vào chữ J/A không thể biết là Lock hay quốc tế bạn nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.573272,
      "id": "21730918",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có iphone6 bản 64gb bản quốc tế không.nếu có giá tầm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua  được không ạ. Sản phẩm iPhone bên Thegioididong.com là hàng chính Hãng, bản Quốc tế và giá là 8.990.000₫ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.557681,
      "id": "26838995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ah có thể so sánh con iphone 5s với con iphone 5s quốc tế đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh cần so sánh iphone 5s lock với iphone 5s quốc tế không ạ, về cơ bản thì sản phẩm đều giống nhau ạ, riêng máy lock thì không nhận được sim nhà mạng khi mang về Việt Nam còn về tính năng thì khá tương đồng nhau không có sự khác biệt nhiều nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.543762,
      "id": "17668642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com bên mình chỉ kinh doanh iPhone Quốc Tế thôi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.514071,
      "id": "28713251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  6 32gb nay hàng  quốc  tế  hay Block ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.452854,
      "id": "25993365",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Điện thoại iPhone 6 32GB la bản quốc tế hay bản lock vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.440449,
      "id": "26892352",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản này có phải bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB bản Quốc tế chị nha. Chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.407751,
      "id": "19606149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy hàng quảng châu hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản Quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.394522,
      "id": "23283662",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết mình ấn vào đâu máy hiện ra cái khung hình chữ nhật ấn vào đó thì phóng to các icon và chữ đó là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Thu phóng > Tắt xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.304932,
      "id": "22141786",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có unlock i phone 6 để dùng như bản quốc tế không ah",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ unlock điện thoại iPhone bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.290647,
      "id": "18767428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua được 2 ngày rồi vậy là nhận hàng bình thường phải không ad.",
      "answer": "Chào anh Nhân,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng bên em và đã có tin nhắn xác nhận hoặc bên em đã liên lạc với anh để xác nhận đơn hàng thì anh vẫn sẽ nhận được sản phẩm bình thường anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.271643,
      "id": "29577172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi.hiện nay ip lock úp lên quốc tế mà ko cần sim ghép.vậy làm thế nào để kiểm tra ip đó là lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh Khi máy được mua code lên phiên bản Quốc tế rồi thì không kiểm tra máy đó từng là máy lock được nữa ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.268804,
      "id": "26970924",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản lock hay bản quốc tế đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là sản phẩm quốc tế bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.26655,
      "id": "28014565",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em thấy iPhone quốc tế lại rẻ hơn iPhone bán ở tgdd v?,sao em thấy iPhone quốc tế lại rẻ hơn iPhone bán ở tgdd v?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi iPhone khi về Việt Nam sẽ có thuế anh nhé, bên em kinh doanh sản phẩm sát với giá mà hãng đã đưa ra rồi đó ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.189776,
      "id": "18455834",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể thay hóa đơn bằng sao kê lương ko ad. mà sao kê lương lấy từ ngân hàng hay chỗ mình làm ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng bảng sao kê lương 3 tháng gần nhất cùng với hợp đồng lao động để thay thế hóa đơn điện. Và bảng sao kê lương lấy từ nơi chị làm việc ạ. Chị có thể phản hồi lại thêm tuổi và các giấy tờ chị có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.18029,
      "id": "22148458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là iPhone 6 quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha. Kiểm tra như trên thì không chính xác được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.165953,
      "id": "19935081",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi iphone 6,6s,6splus bản 32gb 2017 là bản quốc tế hay bản Vn/a vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ các sản phẩm iphone này bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.126755,
      "id": "28834820",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế nha chị, bên em không kinh doanh bản block ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.126755,
      "id": "27526785",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị  TrangDạ, sản phẩm này là bản quốc tế chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.126755,
      "id": "21482852",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế phải k",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại các máy Iphone bên em đều là hàng quốc tế chính hãng hết chị nha, chị có thể yên tâm, chị còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.126755,
      "id": "20029787",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy quốc tế hay gi ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm Apple hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm bản quốc tế đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.046636,
      "id": "17767279",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx03064815341. Nhờ add kiểm tra máy em có phải chính hãng không và là hàng lock hay quốc tế. Xin cảm ơn và hậu tạ.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn là điện thoại iPhone 6 chính hãng bạn nhé. Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.044336,
      "id": "23270828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì nhận ở đâu",
      "answer": "Chào anh,Da với sản phẩm trên thì anh đặt hàng sản phẩm online ở địa chỉ nào thì anh sẽ nhận hàng ở địa chỉ đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.003313,
      "id": "22292123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e có imei:354410064392825 là hàng quốc tế hay hàng block, chính hãng k, còn bảo hành k ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "CHào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.999314,
      "id": "30364500",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy quốc tế hay mấy thường vay shop",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này bên em kinh doanh là máy phiên bản quốc tế anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.977566,
      "id": "19745343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá của ip5 bản quốc tế ngai là bnh $ ạ ?,",
      "answer": "Chào chị HuyềnHiện bên em không kinh doanh iphone 5 nên không báo giá cho chị được ạ. Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.934046,
      "id": "28402931",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop hiện có kinh doanh iPhone quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện các sản phẩm iPhone bên em đều là bản chính hãng quốc tế tại thị trường Việt Nam anh nha. Không biết anh quan tâm sản phẩm iPhone nào ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.92288,
      "id": "31284321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì có thể thanh toán tiền hàng tháng ở những đâu",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình mua trả góp bên em thì chị có thể trả góp trên hệ thống siêu thị Thegioididong hoặc Dienmayxanh gần chị nhất đều được đấy ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.899841,
      "id": "21646973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này là bản quốc tế hết phải ko ạ??",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, hiện tại máy này bên em kinh doanh là bản quốc tế hết ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.891314,
      "id": "22228599",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, cho mình biết là, bạn có thể hướng dẫn mình Jailbreak máy iphone 4s bản lock được không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ Jailbreak nên mình không thể thông tin, hướng dẫn chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.870151,
      "id": "19812470",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iphone quốc tế mà có 12gb là iphone ntn ạ máy em LLA ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ có thể là anh mua bản 16GB đó anh nhé, sản phẩm còn phải dành ra không gian để lưu trữ hệ điều hành cũng như là các ứng dụng hệ thống nữa đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.848475,
      "id": "22908204",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để biết pin iphone của mình bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của bạn có bị lỗi không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.782206,
      "id": "28487229",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tẹo với đây là bản look hay bản quốc tế vậy qtv. Mình xem máy thì thấy dùng dược mỗi mạng vn mobile với viettel",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.710919,
      "id": "20103897",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm có hỗ trợ trả góp 0% không vậy, Mình có thể làm giấy tờ ở bình thuận, và thanh toán và nhận máy ở đà nẵng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Và không thể làm ở Bình thuân thanh toán nhận máy tại Đà Nẵng được nha anh, anh làm tại đâu thì nhận máy tại đó. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.674998,
      "id": "22365862",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua một cái iphone 6 mà ko biết là tn để biết hàng thật giả",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điều này bạn cứ yên tâm khi mua sản phẩm bên mình 100% iPhone là hàng thật chính hãng bạn nhé. Còn với các máy bên ngoài thì rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác nguồn hàng khi mua bạn nên tìm ai đó rành về iPhone đi với bạn để kiểm tra máy bên trong hoặc bạn có thể tham khảo các video hướng dẫn phân biệt iPhone thật giả trên mạng để cung cố thêm kiến thức kiểm tra sản phẩm bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.662625,
      "id": "19657033",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G này là bản lock hay bản quốc tế v ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.64766,
      "id": "23700254",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hỏi vào trong tn nhắn tin gủi hoặc nhận 1tn sao no cứ có âm gửi vậy tất âm đi ở đâu vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt âm này bạn vui lòng gạt thanh tắm âm đưa máy về chế độ im lặng ở cạnh trái của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.577193,
      "id": "19860174",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb quốc tế này k có màu bạc àk",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, em thấy màu này cũng khá sang trọng đó ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị đang có hàng, để anh trải nghiệm sản phẩm và mua sản phẩm nếu ưng ý ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.539598,
      "id": "26492464",
      "field_search": "question",
      "question": "bản quốc tế hả qtv",
      "answer": "Chào chị,Vâng ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có bản quốc tế chính hãng thôi ạ, em đánh giá rất cao sản phẩm trên nên chị an tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.539598,
      "id": "17442825",
      "field_search": "question",
      "question": "Quốc tế hay clock v",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên mình là phiên bản quốc tế bạn nha. Nếu bạn đang quan tâm đến sản phẩm bạn có thể đặng kí nhận thông tin khi hàng về .Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.500009,
      "id": "21936010",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản vn hay quốc tế v",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm iPhone bên em đang kinh doanh đều là các sản phẩm thuộc thị trường Việt Nam có mã là VN/A và là sản phẩm quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.442199,
      "id": "30098146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giùm em đây là máy iphone lock hay quốc tế ạ xxxx29060496406",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thông qua Imei thì không thể kiểm tra máy là quốc tế hay lock ạ, anh có thể tham khảo bài viết C xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.431471,
      "id": "26087338",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi bên mình  có kinh doanh iPhone quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em kinh doanh Iphone thì hiện là bản quốc tế chính hãng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.408148,
      "id": "24736198",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hỏi ip5s của e lỗi không load được bảng tin Facebook là sao a. Giờ ngoài nghe gọi đọc báo không biết làm gì hơn! Có Facebook là chính giờ ko biết phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.382249,
      "id": "26462294",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có sẵn hàng ko vậy ad? hay phải đợi nhận hàng?",
      "answer": "Chào chị !Dạ chị có thể cho em xin thông tin địa chị của chị để em kiểm tra hàng ở đó giúp chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.361885,
      "id": "21726011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 Có phiên bản quốc tế k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại các sản phẩm Điện thoại iPhone tại Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.350578,
      "id": "30029767",
      "field_search": "question",
      "question": "tại dao máy không có thông báo bản cập nhật ios12 là sao.mới mua hơn tháng bản quốc tế",
      "answer": "Chào anh,Anh vào Cài đặt > Giới thiệu về máy tính bảng > Cập nhật phần mềm > rồi anh kiểm tra lại cập nhật xem đã có bản cập nhật chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3370495,
      "id": "18098544",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này phiên bản quốc tế hả ad",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm IPHONE đều là bản quốc tế chị nha. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3335905,
      "id": "25827876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi Iphone 6 quốc tế với iphone 6 hàng block nó giống nhau chỉ khác nhau chỗ sim thôi hay là khác chỗ nào nữa vậy anh?",
      "answer": "Chào bạn, Với máy lock thì sẽ bị khóa không sử dụng được các nhà mạng khác và chỉ sử dụng được với nhà mạng bạn đã đăng ký sử dụng bạn nhé. Với máy lock sẽ khá bất tiện khi bạn sử dụng ,ví dụ như nếu bạn sử dụng các nhà mạng khác thì phải sử dụng sim ghép và không thể cập nhật phiên bản hệ điều hành mới nếu muốn cập nhật thì phải sử dụng sim ghép khác và không kiểm tra được tài khoản phải nạp tiền qua ứng dụng... nên giá sẽ rẻ hơn bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.267064,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.25569,
      "id": "21935936",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế hay VN v add",
      "answer": "Chào anh,Những sản phẩm bên em đang kinh doanh đều là sản phẩm phiên bản quốc tế được phân phối tại thì trường Việt Nam nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.243646,
      "id": "19738692",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở Bình Chuẩn. Bình Dương. Mình muốn biết nếu mình mua iphone6 plus có gói trả góp 0 lải suất không vậy bạn ? Nếu có thì mình đến cửa hàng ở đâu? Rất mong hồi âm. Xin cảm ơn!,",
      "answer": "Chào chị. Dạ với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB hiện bên em không hỗ trợ cùng với gói lãi suất 0% đó ạ, chị có thể cho em xin thêm thông tin giấy tờ mà chị hiện có để bên em tư vấn cho chị tham khảo gói lãi suất khác chị nha. Và với sản phẩm này theo em kiểm tra thì đã hết hàng tại khu vực phường Bình Chuẩn rồi đó ạ, không biết chị còn có thể tham khảo khu vực lân cận khác được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.239502,
      "id": "31046617",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone mã VN/A có phải phiên bản quốc tế ko ad?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone bên em kinh doanh đều là mã VN/A bản quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.235382,
      "id": "26837547",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái cục tròn bên trong máy đâu mất rồi  Làm sao cho có thế",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.140531,
      "id": "20167213",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e số imei này là bản lock hay quốc tế ạ 35 ********* 2",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.102081,
      "id": "30047837",
      "field_search": "question",
      "question": "dao máy ip6 32g mình k có thông báo bản cập nhật ios12 vậy.máy mới mua bản quốc tế",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng kết nối điện thoại với máy tính có iTunes, sau đó chọn cập nhật phần mềm trên iTunes để máy tải và cập nhật cho iPhone bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.066151,
      "id": "23137553",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mik muốn mua con iPhone 6s 32gb pb quốc tế thì giá bn vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ,hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm này phiên bản quốc tế với giá là 8.990.000đ anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.015669,
      "id": "28973398",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình ở HP thì mình có thể qua đâu để mua IPhone 6 này ạ?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng nhiều tại khu vực Hải Phòng anh nhé, anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể khu vực quận, huyện để bên em kiểm tra giúp anh được tốt hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.004623,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.974527,
      "id": "28289719",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hoi lam sao de biet được ban quốc tế va ban dung",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.963278,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.944729,
      "id": "28901400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi những cách để nhận biết icloud ẩn là gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại chỉ có 1 cách là reset dòng 2, nếu vào màn hình chính không yêu cầu iCloud là không có iCloud ẩn và ngược lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.935097,
      "id": "30305941",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em k biết tạo icould em có thể ra tgdđ làm đuoc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Được anh nhé, anh có thể mang máy ghé qua siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ tạo tài khoản và lưu ý ghi nhớ kỹ tài khoản Icloud này anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.924133,
      "id": "21703467",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 quốc tế này mình đem sang nhật dùng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 bên mình kinh doanh là hàng Quốc Tế nên nếu như bạn mang sang Nhật vẫn sử dụng được bình thường nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.918865,
      "id": "22981757",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho mình hỏi chỗ có hàng iphone 6 32gb gần nhất thủ đức là ở đâu ạ? Với nếu đặt ship về thì khi cần hỗ trợ minh có thể ra chỗ thegioididong gần nhất để được tư vấn ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Khanh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB hết hàng ở Thủ Đức rồi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của chị từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho chị nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.902578,
      "id": "30693832",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi dòng này là quốc tế ạ? Lắp sim nước ngoài dùng được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iphone bên mình kinh dobạn là bản quốc tế, nên bạn có thể sử dụng sim của nhà mạng ở nước ngoài bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.902578,
      "id": "19509549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 32g này là lock hay phiên bản quốc tế ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy đang kinh doanh bên mình là phiên bản quốc tế bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.887423,
      "id": "17599438",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nảy bản quốc tế hay VNA ạ",
      "answer": "Chào anh, Máy này là bản quốc tế được sản xuất cho thị trường Việt Nam tuy nhiên vẫn mang ra nước ngoài sử dụng được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.87475,
      "id": "28665400",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lỡ jailbreak bằng electra r giờ ko biết gỡ làm sao?? Kĩ thuật viên ở TGDD có thể gỡ được ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ Jailbreak máy và mọi vấn đề liên quan đến Jailbreak, nên không thể giúp bạn vấn đề này được. Khi bạn Jailbreak máy, bạn sẽ chịu mọi trách nhiệm khi xảy ra lỗi với máy và sẽ không nhận được bảo hành từ hãng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.853082,
      "id": "20959020",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ,Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB quốc tế được Apple phân phối chính hãng tại VIệt Nam ạ. Giá iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là 8.990.000đ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.825758,
      "id": "21038835",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi: đây phải là bản quốc tế không ạ? Nếu không, nếu mình muốn đem ra nước ngoài sử dụng thì thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Iphone bên mình kinh doanh là bản quốc tế, nên bạn mang ra nước ngoài và gắn sim GSM vào là sử dụng được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.82485,
      "id": "27324207",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , qtv nghĩ em có an tâm khi mua iphone 6 plus hàng quốc tế 99% không ạ )))",
      "answer": "Chào chị Dạ. Về sản phẩm Iphone 6 cũ thì nếu như chị mua tại Thegioididong.com thì chị cứ yên tâm và đều là hàng chính hãng và còn thời gian  bảo hành. Còn nếu chị mua bên ngoài thị trường thì chị nên kiểm tra máy kĩ chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.799171,
      "id": "26519354",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 này vs bản quốc tế có ji khác nhau ạ Bản quốc tế có sài hệ điều hành ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy chính hãng quốc tế đó anh, nếu máy anh có thông báo cập nhật thì anh có thể cập nhật hệ điều hành ios 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.773724,
      "id": "26547859",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt Quốc Tế và dt chính hãng khác như thế nào vậy ah?",
      "answer": "Chào chị Hiện điện thoại quốc tế là dòng điện thoại không bị khóa hay giới hạn nhà mạng, chị có thể sử dụng với tất cả các nhà mạng ở các nước trên thế giới chị nhé.Hiện điện thoại chính hãng là điện thoại được nhập trực tiếp từ hãng với phiên bản đang được hãng hỗ trợ kinh doanh thị trường Việt Nam chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.754956,
      "id": "21764929",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản quốc tế giá bn",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB hiện tại bên em kinh doanh bản quốc tế chính hãng với giá 8.990.000₫ anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.730229,
      "id": "27429060",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào! Mình ở Q12, nếu đặt online thì giá 6,690,900 đúng ko shop? Thời gian giao hàng trong 48h. Mình có thể nhận hàng sớm hơn được ko? Cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện máy giá online 6.690.000₫ có hàng tại Q12 ạ. Chị đặt hàng xong thì từ sáng mai bên em sẽ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Chị Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.716083,
      "id": "30475247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ bên tgdd chạy Lại phần mềm được không ạ. Mình quên mất mật khẩu nên ra vậy rồi. Chẳng biết làm sao nữa.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.708586,
      "id": "30084316",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có IP6 bị khoe sim hư không nhận sim có thể thay đc ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ vấn đề này thì cần kiểm tra trực tiếp anh nhé. Nên anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com (nếu anh mua sản phẩm tại Thế giới di động) hoặc anh gửi máy trực tiếp đến  để được kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.620941,
      "id": "19427127",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD bán iphone 6 32gb đây là bản quốc tế/lock hay unlock ạ?",
      "answer": "Với cả là chi nhánh Hà Tĩnh không còn màu nào khác ngoài vàng đồng ạ?",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}